想問下勇武嘅前景

第一次開po，大家細力啲屌 我發現最近抗爭嘅模式，似乎傾向係用和理非嘅方式，製作啲靚畫面，鼓勵外國透過制裁支持香港人想問下係咪暫時勇武可以抖抖先？因為身邊有朋友奮戰左好耐，想睇下係咪可以回一回氣養精蓄銳，之後有機會再戰

最近用多左和理非方式咪代表勇武休息緊囉
休唔休息根本唔洗上來問
仲細咩要點做自己諗啦
同埋冇人想知你身邊有人奮戰左好耐呀

自己思考過往經驗

經驗話到比你聽個答案

手足想休息就抖下啦
一味逼自己唔係好事
依家係少咗打仗，但其實所有野都加速緊
好好做下運動，練下體能
到時真係要打都唔會不知所措

保留有用之身，未完.

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

笑撚死人香港人渣木棍都手震

吹撚到請雇傭冰

下，邀請中東東南亞參觀香港難過行出去？？

你覺得贏到咪出去囉
睇/諗唔到點贏到敵人就緊係等待時機啦

用下個腦都知啦

其實只要外國肯收人
拯救無數香港人脫離中共魔掌
手足已經可以話係功德無量

勇武已經過時
不嬲和理非先係主導

企開啲啦.jpg